是日晚餐 餓撚勿入

屌煮多左 要分三次食 實食到嘔

好食呀

我都覺

good

好想食

過黎我屋企 餵你食

😳😳

唔使怕醜

餵我

擘大口 呀～～～～